我撐盧sir !!!!!!!!!!!!!!!!!

盧sir 我撐你!
你樓下嗰班咩員佐級協會呀, 公共關係科呀, 副處長呀全部都妖言惑眾
出黎講兩句以正視聽啦, 成班都無大無細, 又話唔到事亂咁講

盧統帥

以為講回魂夜果個

盧sir 頂住呀, 鎮住下面班人呀, 你先係話事嗰個呀

全部都當一哥死架？

盧仔幾耐無露面

盧sir 從來對記者最客氣、最有禮貌 (好過晒嗰三劍俠), 打死我都唔信盧sir會同記協隔空罵戰

講真佢真係好客氣，想像唔到二哥上台後會點，77單野佢明顯比人架空左

釋放盧偉聰
班細嘅太柒啦
不過聰哥建議你英文搵定槍手

行番禿鷹嗰套

屌 same